有無人覺得outlast2無咁恐怖

利申先 2集只睇達哥玩
之前outlast1明明好恐怖 淨係睇都好緊張
有無人覺得outlast2 無咁恐怖
淨係有d人成日彈出住追住你 又斬下你咁
個氣氛同outlast 1差好遠

可能係地圖空曠冇咁驚
第一集室內冇得走

黑撚到咁連要做乜都唔知啦恐咩怖

同意遊戲體驗極差

今集真係好垃圾 好似摸黑鬥快跑去check point咁

上集睇達哥玩超正

拿拿臨爆左佢玩人形達吧啦

估唔到上集咁成功
今集質素竟然直線下降
今集有d鏡頭成日扮晒野 學call of duty果類
懶係震撼 懶係epic咁
結果一d都唔驚

摸黑speed run 有乜好睇 有乜恐怖？

其實如果將今集個夜視放返落outlast 1 玩仲好玩啲

係玩到嬲，黑到成日唔知要行去邊
死都死到麻木，仲驚鳩咩

學校驚d之外
野外完全唔知做物9

學校真係驚 睇到心寒
其他真係9跑算9數
上集達哥玩得好正 又多金句
有時9跑都會走唔切 恐怖感高好多

睇達哥玩都係咁屌
真係睇見都嬲，都唔知要去邊，又黑撚到西

1都有夜視喎

都唔知仲乜，果主角個腦係咪裝屎呀

根本係定左一條路你要夠快跑到去，慢少少就死
遊戲性極低

學校果到好恐怖

小便無力症

睇達哥玩已經覺得唔好玩
又黑又一味鳩跑

睇左兩日就冇追
劇情1999
記得有次成晚黑屏
又冇左密室種恐怖感
正一垃圾

達哥如果玩nier可能唔夠其他好
始終要爆幾次機 靜係玩一周目唔夠

都睇唔到
嚇鬼咩